920 今晚十點太古運動日 和理非2.0

由於推左一星期Post 都冇人知
日程表又冇人理
我決定重開Post

今晚十點 太古城北京樓門口集合
然後行去鰂魚涌公園做運動

由於小弟陸續收到藍絲PM 話會搞事 在此勸籲大家唔好踢波 如有發現 視而不見 請各位注意人身安全 有乜冬瓜豆腐小弟恕不負責

借個靚位
最後一個鐘，入黎投個票

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

推呀

推

推 太古人

黎唔到, 但推

推一下

母忘7.21。毋忘眾義士。毋忘五大訴求

行動Post推返上頂先啦

我係柴灣過嚟支持，到時見。
BTW 我渣仔嚟，唔好跑咁快。

我連運動都冇做開
咪照出文宣開Post 做運動

罰你用呢個
以後唔準再唔知有活動
再幫手 share fb ig tg whatsapp 全世界都要知

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

活動post值得一推

多謝指教

全民健身

多謝手足幫推

好專業嘅推po師

做運動好

東區巴絲今晚見

幫手推

暫無咩人，但好多保安巡

現場靜過鬼

求求大家幫推行動post

【921】【聽日有兩項重要活動】

[和我推1.0] 聽日921行動post專區

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

[教學/戰術討論] 香城Online - 921光復屯門

係咪無人知

有五、六百人

去曬鰂魚涌公園

好多人

我個人認為個活動係出嚟做運動，唱歌係冇問題，但係咁樣爛尾法就唔係咁好囉，明明有rundown 可以跟，人多就放棄左，我有d失望。